一人n個食字gag

香港的士係紅色
台灣就黃色
咁邊到係啡色呀
.
.
.
.
.
.
.
.
.
係廁所呀
因為啡色的士

大家有冇d gag 分享吓

邊個古人最蠢
李斯
因為silly =li si

俾人打係豬頭
做差佬係狗頭
咁邊到係柒頭呀
.
.
.
.
.
.
.
.
.
係樓主呀
因為樓主正柒頭

善心打破零回覆

同條女嘈交佢好撚嬲
我唔覺我有錯
佢又更加嬲
然後佢奪門而出
我追左出去
。
。
。
。
。
。
。
奪返度門返黎

ok

巴打有冇d 些牙吓

從前有個小朋友叫酸酸

佢大個咗之後啲叫就叫佢做酸酸叔叔

巴打你真係好幽默

幽返對襪先

呢個ok,笑左出聲

從前有個菲傭 有一日佢飛飛下溶左

笑咗